全部燈利記輸波嘅入黎

多謝你地班傻9 3分袋先